Surwa Hans Surwale kulutadi moisawallitsusse poolt, et temma koht saab ärramüidud ja et ostja on, kes se eest 525 Ru. hõbb. maksab. - Seaduse põhja peal kulutadi, et temmal tännasest päwast 4 näddalid aega, omma essimest õigust prukida.
